圍村內 白衫同黑警打氣

拍片者真係好大勇氣

推

原來話揸住鐵支係呢D